認清目標，目標只有立法會一個，其他野只係阻礙

當然林鄭話撤就唔使衝啦